［突發］何妖遇襲！爽

何妖遇襲！！

大家開唔開心
正唔正
巴打絲打有冇圖有冇片
開心share下

洗唔洗又開多個post

今晚要開香檳慶祝

share下喇，有冇片

傷勢點先，睇相好似冇乜嘢

有乜咁開心？輕傷乍

無論係義士做定係佢自己扮可憐
需要做嘅就係笑鳩佢
721 叫老黑打人打得咁開心呀拿

拉
甴近平

苦肉計?

何妖又搵自己人做嘢

24號前咪出黎再拉票喇何妖

唔好俾個戲子佬轉移視線

點解梗係覺得佢自己搞自己

可能真係揾人搞自己，咁少血，扮可憐，腸都未見

拉。
集中1個熱門post討論，唔該晒
[突發] 何君堯遇襲！

仲行得走得，擺明自己做戲啦

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏